如果連藍變黃都唔得 咁其實大家依家爭取緊既野都毫無意義

依家香港係藍到黑架啦
放棄香港啦
走啦

jm9

jm9?
依家出面就有班撚屌開口埋開就話人偽黃
就黎只要係6月冇遊行冇罷工冇講過野既都歸納為偽黃
冇開聲鬧過既又中立撚又偽黃
咁黃圈得一班固定班底得啦
屌佢老味扮大台下下屌人偽黃?
你問佢地jm9啦

冇啦啦整個list出黎?
邊個咁撚巴閉定架